有無人另一半啲EX好撚煩

怨魂不散 仲係到追人post
係要介入人地生活
唔撚知為乜架

PS 分左手咁耐 搞風搞雨
其實妳 好撚黑人憎

一隻手掌拍唔響，你唔知你男朋友瞞住你做咗幾多野 咪咁戇鳩啦！

佢已經屌柒過佢喇
死唔斷氣 痴撚線咁
唔覆都要出現

佢個ex為左拆散我地再同佢復合
不惜做左樣害佢一生嘅野再嫁禍落我到
結果換黎完全唔信任同埋另一半就變左我嘅ex

做左啲咩？

可能佢真係好仰慕你呢

9成屈你做ptgf,叫雞

咁佢地復唔復合到

所以話男人要求女朋友a0唔係無原因
就咁睇呢個post心都寒埋

法國樓主好多感情post

佢個現任拆散我地，我再拆散返佢地

忍唔住既男人/你睇唔住既男人
蒜狗數喇樓豬

負評？
the more truth is debated the clearer it becomes